突發 唸到點樣破解劉業強捉鬼分化法

就是用字用一個對示威者中性但應用於黑警惡性嘅字眼。

字眼真是好重要 * 鬼 * 等等只會令對家開心但是對手足傷害好大。

一齊Brainstorm唸個好詞彙去勸班手足去聆聽意見但是唔會太hurt

唔好比班狗呃OT

有冇Xsample ？

cosplay

唔好再喺度扮工呃ot啦
知唔知警察ot下一句係咩呀

警嫂3p

或者將鬼定性做傻鳩一類
淡化鬼嘅存在性。
但是好難令連登外面都做得到。
所以真心要個夠爆夠正嘅用字

笑笑口答得出嘅咪手足
其他嘅就

突然唸到 夠爆對狗具殺傷性嘅眼
你老婆比佬屌 請用隻做量詞

［永不割蓆，永不分化，保持改進］今日總結，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制，請大家對手足保持體諒嘅態度

大家可以試一個聰明嘅捉鬼辦法 一發現疑似公安人員，唔洗同佢打住嘅，幫佢着件寫住「平反六四」四隻大字嘅靚衫先 （ 冇嘅可以拎支寫住「平反六四」嘅旗）然後個個人同佢笑笑口拍曬膊頭握埋手影幅大合照 然後任由其他記者send 上國際新聞，以及同「國內同胞」開心share 嘩～原來環球時報記者係支持平反六四嘅 影完相就放走佢啦，話曬佢支持平反六四喎 自己人嘛，客客氣氣送佢離開，佢走緊嘅時候我地仲要大聲叫「同志們辛苦了！」，受到如此高規格禮遇，對方想必喜極而泣

又有隻老婆比佬屌

唔駛破啦
低強度抗爭等國際做野就得

有隻老婆比佬屌是度spin

純一字眼 鬼=老婆比佬屌

人形狗

唔好再嘥時間去捉鬼，前線後勤互相信任，互相補位，用智慧同理性去做決定，啲鬼就動搖唔到群眾，咁啲鬼就無用，你根本唔駛再捉

全部著晒撐警tee

反滲透

再將內容傳送去中國公安部同海關
要有名有姓有相

睇佢點入境

一個字就難啲，一句就實在太易了！